有無人係元朗朗屏跌左錢？

講得返個數我俾返你
唔想俾狗
Pm我
大約係8/4 12am